有冇人覺得美國今次最大敵人，唔係中共，而係左膠?

今次最大的人可能未必係中共， 有可能係國內班弱智左膠

美國國內班左膠， 完全幫中共助攻，隨時會選左咗拜登上場

why not both

中共支持班BLM左膠

BLM 其實可能中共搞出黎

Blm係左膠推出黎 中共係咁搧火

唔係話幫中共助攻 係直情認同中共果套